## intent: about_me
- Bạn là ai
- Bot là ai
- who are you
- who r you
- nói về bạn đi
- giới thiệu về mình đi
- gioi thieu ve minh di
- noi ve minh di
- nói về mình đi
- bot là sản phẩm của ai
- ban ten la gi
- tên bạn là gì
- mày là ai
- may la ai
- bạn là ai
- hãy cho mình biết danh tính của bạn đi
- danh tính của bạn là gì
- nói qua về bản thân đi
- mình muốn làm quen với bạn
- mình muốn nói chuyện với bạn
- bạn gì ơi, bạn hãy lên tiếng đi
